# Wallet

Это тестовая задача на python

#Описание сервера

Сервер реализован в виде многопоточного приложения. Основной поток открывает и слушает сокет. Когда устанавливается новое tcp соединение, он создает новый поток, который обслуживает это подключение.

    cd server && ../venv/bin/activate && python main.py

#Описание клиента

##Недостатки реализации клиента

Необходимо добавит класс для, чтобы не передавать в методы дескриптор открытого соединения. Это плохой подход - ухудшает возможность тестировать методы, также неудачное решение вводить глобальную переменную. 

    cd client && ../venv/bin/activate && python client/main.py

#Монитор

Монитор представляет из себя скрипт на bash.
 
* Скрипт выводит фильтрованный список процессов. В список попадают python процессы, в которых запущен скрипт main.py 
* Скрипт выводит отфильтрованный по номеру порта (300) список открытых сетевых соединений

